英國誕生新喜劇新星成傳媒焦點 或超越戇豆先生地位

文翠珊

People are sharing a picture of a lonely-looking Theresa May at a summit in Brussels as an example of how isolated Britain is during Brexit negotiations.

The prime minister hoped to move talks on to discuss trade, but EU leaders said they were only willing to talk about it among themselves.

Theresa May Was Pictured Sitting Alone At The EU Summit And Everyone Made The Same Joke

Theresa May Has 8 Weeks To Prevent The Brexit Talks Collapsing Without A Deal

相關圖片：

文翠珊於2016年成為首相，其喜劇感成英國於脫歐後之具體化之表現。

文翠珊於上月經同為笑仗明星手中收到外相莊漢生的解顧通知。

其喜劇才華時常成傳媒焦點。

文翠珊於脫歐後提前大選，表示爭取選票為與歐盟談判之籌碼，亦表示其滅工黨之決心。於傳媒一至睇好之際，文翠珊表現出勝利者姿態，直言拒絕進行競選宣傳及出席辯論。結果文翠珊帶領之保守黨得票大減，回應傳媒亦表現得體，稱得到英國人之支持，其厚面皮之表現為英式幽默中重要特色。

咁有娛樂感都叫唔識玩？

仲有之前玩人浪

好慘😯

佢好似原本支持留歐

女人老左從政真係好稀虛

睇怕真係得鐵娘子係近代得 ...

睇下歐盟串得幾耐囉
收容咁多爛民